哇青馬大橋塞撚到

可以訓好耐

閣上母親下體交通擠塞